藍電vs紫電

大家覺得邊藍電定紫電好啲？

救樓主老母

有隻用左加10匹

黃電